點解某啲post所屬嘅台會顯示金色

答我

創意台人流日漸增多，主題數量及類型亦隨之增加，不少真正創作類主題容易被忽略。

為推廣創作類主題，目前此措施只於創意台「改歌」及「藝術設計」子分台實行。如達到一定熱門程度，所屬分台將會 highlight 顯示。

哦